武肺係美國制造

中共媒體係咁吹隻毒美國制造...

但個吹字 ，佢自己唔出source , 睇過國防部網頁冇咁講過
「
据美国国防部网站发布最新消息称，美国白宫官员指责俄罗斯在舆论中散布谣言，称俄正在网络上将美国描述成此次疫情的幕后黑手。」